點睇apple music超越左spotify?美國市場

印象中 整理playlist 好煩
鐘意有歌詞睇 學英文方便
同埋鐘意低音較重

Apple music音質

個Ui

apple music個歌詞簡直on9

Apple Music嗰UI真係好樣衰
同埋佢音質又唔算好